訓教未呀 聽日七點起身返工啦

訓喇

我六半要起

慘

我六點要起

7點起+1
想玩多陣手機呀